暑假後應否逐一清算扮傻KOL藝人

唔需要

Why

你估自己法官咩

係
btw謝安琪又出左新歌，真係掛住cap水不問世事

I am

暑假後? 我地有撚時間咩? 呢場係一場持久戰

連衛兵出動

理撚得佢地 仗都未打完

仲要揾人仔。

個人意見啦
佢肯行出嚟表態，絕對係好事，抵讚

但佢始終只係KOL，佢未必識呢啲政治嘢，或者唔好認為佢地會不計後果去表態

我地睇KOL好多時都唔係欣賞佢嘅政治立場，而係佢本身拍俾你睇果啲嘢

咁又有咩必要去迫人地吖，而且有啲人表裡唔如一，佢地可能反送中但又無表態，咁你迫佢嘅意義何在？

同埋好似大J咁，同達哥比較，響今次事件入面嘅態度的確係高下立見，都唔需要話清算佢咁絕嘅

唔follow最好

我意思係佢地柒咗都已經人人都知唔需要花心機去清算佢地

達哥呢?

0個個Boris 都顧住玩全民追星， 仲有佢家姐！ 偽善既KOL!